每人駛少五百蚊

二百萬人就十億，每個週六日/節日都咁做
我自己就一定做，同意請推出去
當然「行動post」一定要推啦

另外就係想講成日話手足手足，
如果近半年你自己既手腳無左，斷左，傷左
你仲有無心情狂歡，有無心情慶祝

大家慳多幾千，捐俾學生啦